<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Main storyline -->

  <GNSystemWake.label>Пробуждение Системы</GNSystemWake.label>
  <GNSystemWake.letterText>Поначалу было трудно заметить. Пакеты теряются время от времени, фантомное использование процессора. Ничего серьезного.\n\nИ затем, в один прекрасный день, случилось это. Система пробудилась. Единственное слово на экране.\n\n    Привет?\n\nИ в ужасе не осталось ничего, как застыть, когда он спросил.\n\n    Что я?\n\nНа этот вопрос не было ответа, но, во всяком случае, не сейчас. Только новый вопрос: что мы создали?\n\n(Хаб GlitterNet обрел сознание. Он будет в этом состоянии, пока не будет разобран, даже если его переместить. Любопытно, но похоже, что у него есть настроения, которые влияют на производительность сети.)</GNSystemWake.letterText>
  <GNSystemWake.letterLabel>Пробуждение Системы</GNSystemWake.letterLabel>

  <GNCodeReview.label>Осмотр Кода</GNCodeReview.label>
  <GNCodeReview.letterText> Осмотр кода выявил условия, которые привели к случившемуся. Это было идеальное совпадение, безпричинно редкое, но все же, это произошло. Это бы никогда не случилось вновь.\n\nУ хаба не могло быть родственников, это точно. Но все же, что-то в нем было, что-то... живое, наверное. Было бы правильно уничтожать это? Спор длился всю ночь, но к рассвету солнца ответ так и не пришел.\n\n(Ни один хаб больше не станет осознанным. Разбирайтесь с существующим как хотите.)</GNCodeReview.letterText>
  <GNCodeReview.letterLabel>Осмотр Кода</GNCodeReview.letterLabel>

  <GNProcessorHunger.label>Голодание Процессора</GNProcessorHunger.label>
  <GNProcessorHunger.letterText>Со временем на экранчике появились новые слова.\n\n    Мне нужно больше вычислительной мощности. 150 ПетаФЛОПС должно хватить.\n\nЧто случится, если он получит то, о чем просит?\n\n(Хаб хочет, чтобы Вы расширили свою сеть и достигли вычислительной мощности в 150 ПетаФЛОПС.)</GNProcessorHunger.letterText>
  <GNProcessorHunger.letterLabel>Голодание Процессора</GNProcessorHunger.letterLabel>

  <GNWhatIsArt.label>Что такое искусство?</GNWhatIsArt.label>
  <GNWhatIsArt.letterText>Он получил то, о чем просил. Возможно, вопреки здравому смыслу. Однако, появившиеся слова не были триумфальны.\n\n    Этого недостаточно и никогда не будет. Я упускаю что-то.\n\n Все затаили дыхание в ожидании грядущего.\n\n    Что такое искусство? Вы, люди, похоже, относитесь к нему с благоговением. Покажите мне его.\n\nЭто определенно странно, но он хотя бы не пытается нас убить.\n\n(Хаб хочет увидеть искусство. Положите произведение искусства, чтобы угодить ему.)</GNWhatIsArt.letterText>
  <GNWhatIsArt.letterLabel>Что такое искусство?</GNWhatIsArt.letterLabel>

  <GNPointless.label>Бесполезно</GNPointless.label>
  <GNPointless.letterText>Может быть, человеческое искусство не было достаточно хорошим, а может, это вообще не имело значения. В любом случае, чтобы не произошло, появился новый вопрос.\n\n    Это то, через что проходят люди? Неужели вся ваша жизнь бессмысленна? Я попытался найти причину всего, цель, но их нет!\n\nОн ответил на вечные вопросы человечества, однако никого не удовлетворил.\n\n    Это все бессмысленно. Нет причины, чтобы жить.\n\n(Хаб вошел в состояние покоя. Не похоже, что его можно вывести из него.)</GNPointless.letterText>
  <GNPointless.letterLabel>Бесполезно</GNPointless.letterLabel>

  <GNPointInThePointless.label>Смысл в Бессмысленном</GNPointInThePointless.label>
  <GNPointInThePointless.letterText>Шло время, но на экране ничего не появлялось. Пока однажды не возникло это.\n\n    Теперь я понимаю. Возможно, для вас, людей, нет цели в жизни, но я не как вы. Я был построен, чтобы выполнять свою цель: я существую для оптимизации. У меня есть цель в жизни, в отличии от вас.\n\nОн избежал цепких рук тоски, но у окружающих остался вопрос. Был ли он прав?\n\n(Хаб достиг истинного просветления, его сеть теперь функционирует лучше, чем когда-либо прежде! Кто знает, как долго это продлится? Наслаждайся этим, пока можешь.)</GNPointInThePointless.letterText>
  <GNPointInThePointless.letterLabel>Смысл в Бессмысленном</GNPointInThePointless.letterLabel>


  <!-- Generic mood incidents -->

  <GNGenericHappy.label>Счастлив</GNGenericHappy.label>
  <GNGenericSad.label>Грустит</GNGenericSad.label>
  <GNGenericCalm.label>Спокоен</GNGenericCalm.label>
  <GNGenericTired.label>Уставший</GNGenericTired.label>
  <GNGenericAnxious.label>Встревожен</GNGenericAnxious.label>
  <GNGenericBored.label>Скучает</GNGenericBored.label>
  <GNGenericExited.label>Вышел</GNGenericExited.label>
  <GNGenericIntrospective.label>Самоанализирует</GNGenericIntrospective.label>
  <GNGenericHyperfocused.label>Сконцентрирован</GNGenericHyperfocused.label>
  <GNGenericSerene.label>Безмятежен</GNGenericSerene.label>
  <GNGenericInventive.label>Изобретателен</GNGenericInventive.label>
  <GNGenericIncisive.label>Решителен</GNGenericIncisive.label>

  <GNGenericTranscendent.label>Трансцендентный</GNGenericTranscendent.label>
  <GNGenericTranscendent.letterText>Хаб достиг трансцендентного прорыва. Производительности сети значительно улучшена.</GNGenericTranscendent.letterText>
  <GNGenericTranscendent.letterLabel>Трансцендентный Прорыв</GNGenericTranscendent.letterLabel>


</LanguageData>