<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Base Research: GlitterNet Hubs -->

  <GNGlitterNetHubs.label>Хабы GlitterNet</GNGlitterNetHubs.label>
  <GNGlitterNetHubs.description>Наши исследователи придумали систему, способную обрабатывать огромные объемы данных. Они стали назвать ее GlitterNet, поскольку все Миры Glitter имели что-то схожее. Необходимо провести исследования, чтобы выявить детали его реализации, система сможет значительно повысить нашу эффективность.</GNGlitterNetHubs.description>


  <!-- Processors -->

  <GNImprovedGlitterNetProcessors.label>Улучшенный Процессор GlitterNet</GNImprovedGlitterNetProcessors.label>
  <GNImprovedGlitterNetProcessors.description>В целях обработки данных, генерируемых системой GlitterNet, нам нужно разработать более продвинутые процессоры, способные выполнить данную задачу.</GNImprovedGlitterNetProcessors.description>

  <GNAdvancedGlitterNetProcessors.label>Продвинутый Процессор GlitterNet</GNAdvancedGlitterNetProcessors.label>
  <GNAdvancedGlitterNetProcessors.description>Хотя наши текущие процессоры GlitterNet довольно быстрые, дальнейшие исследования позволят нам создать куда более мощные процессоры. Однако в действительности создание таких процессоров может быть чрезмерно дорогим.</GNAdvancedGlitterNetProcessors.description>


  <!-- Specialized Processors (Network buffs) -->

  <GNEfficiencyProcessor.label>Специализированный Процессор Эффективности</GNEfficiencyProcessor.label>
  <GNEfficiencyProcessor.description>Специализированный процессор эффективности GlitterNet, способный использовать избыточную вычислительную мощность, сможет увеличить эффективность всей сети.</GNEfficiencyProcessor.description>

  <GNOverdriveProcessor.label>Специализированный Процессор Перегрузки</GNOverdriveProcessor.label>
  <GNOverdriveProcessor.description>Специализированный процессор перегрузки GlitterNet способен максимизировать эффективность интеграторов за счет увеличения использования процессора.</GNOverdriveProcessor.description>

  <GNMaxSimultaneousProcessor.label>Специализированный Процессор Параллельных Вычислений</GNMaxSimultaneousProcessor.label>
  <GNMaxSimultaneousProcessor.description>Специализированный процессор параллельных вычислений GlitterNet позволит нам запускать больше интеграторов параллельно в одном здании.</GNMaxSimultaneousProcessor.description>

  <GNProcessingPowerProcessor.label>Специализированный Процессор Накладных Расходов</GNProcessingPowerProcessor.label>
  <GNProcessingPowerProcessor.description>Специализированный процессор накладных расходов GlitterNet позволит нам уменьшить потерю ФЛОПС в сети, что приведет к повышению количества используемых ФЛОПС.</GNProcessingPowerProcessor.description>


  <!-- Base integrator tech -->

  <GNBasicGlitterNetIntegration.label>Базовый Интегратор GlitterNet</GNBasicGlitterNetIntegration.label>
  <GNBasicGlitterNetIntegration.description>Хотя у нас есть возможность создавать базовую инфраструктуру для системы GlitterNet, мы не можем интегрировать ее в нашу систему без дополнительных исследований.</GNBasicGlitterNetIntegration.description>


  <!-- Medical integrators -->

  <GNImprovedMedicalIntegration.label>Улучшенный Медицинский Интегратор</GNImprovedMedicalIntegration.label>
  <GNImprovedMedicalIntegration.description>Исследования в области динамической инфузии лекарств позволят нам создать улучшенные версии медицинского интегратора.</GNImprovedMedicalIntegration.description>

  <GNAdvancedMedicalIntegration.label>Продвинутый Медицинский Интегратор</GNAdvancedMedicalIntegration.label>
  <GNAdvancedMedicalIntegration.description>Исследования в области автоматизированных хирургических операций позволят нам создать продвинутые версии медицинских интеграторов.</GNAdvancedMedicalIntegration.description>


  <!-- Research speed integrators -->

  <GNImprovedResearchIntegration.label>Улучшенный Исследовательский Интегратор</GNImprovedResearchIntegration.label>
  <GNImprovedResearchIntegration.description>Исследования в области автоматизированного экспериментального анализа позволят нам создать улучшенные версии исследовательского интегратора.</GNImprovedResearchIntegration.description>

  <GNAdvancedResearchIntegration.label>Продвинутый Исследовательский Интегратор</GNAdvancedResearchIntegration.label>
  <GNAdvancedResearchIntegration.description>Исследования в области машинного вывода позволят нам создать улучшенные версии исследовательского интегратора.</GNAdvancedResearchIntegration.description>


  <!-- Power integrators -->

  <GNImprovedPowerIntegration.label>Улучшенный Интегратор Мощности</GNImprovedPowerIntegration.label>
  <GNImprovedPowerIntegration.description>Исследования в области мониторинга использования сети в реальном времени позволят нам создать улучшенные версии интегратора мощности.</GNImprovedPowerIntegration.description>

  <GNAdvancedPowerIntegration.label>Продвинутый Интегратор Мощности</GNAdvancedPowerIntegration.label>
  <GNAdvancedPowerIntegration.description>Исследования в области повторного использования потерянной энергии позволят нам создать продвинутые версии интегратора мощности.</GNAdvancedPowerIntegration.description>


  <!-- Bed integrators -->

  <GNImprovedBedIntegration.label>Улучшенный Интегратор Сна</GNImprovedBedIntegration.label>
  <GNImprovedBedIntegration.description>Исследования в области регулировки жесткости позволят нам создать улучшенные версии интегратора сна.</GNImprovedBedIntegration.description>

  <GNAdvancedBedIntegration.label>Продвинутый Интегратор Сна</GNAdvancedBedIntegration.label>
  <GNAdvancedBedIntegration.description>Исследования в области интегрированного теплоотвода позволят нам создать продвинутые версии интегратора сна и обеспечить самый комфортный ночной сон.</GNAdvancedBedIntegration.description>


  <!-- Workspeed integrators -->

  <GNImprovedWorkspeedIntegration.label>Улучшенный Интегратор Скорости Работы</GNImprovedWorkspeedIntegration.label>
  <GNImprovedWorkspeedIntegration.description>Исследования в области промышленных датчиков позволят нам создать улучшенные версии интегратора скорости работы.</GNImprovedWorkspeedIntegration.description>

  <GNAdvancedWorkspeedIntegration.label>Продвинутый Интегратор Скорости Работы</GNAdvancedWorkspeedIntegration.label>
  <GNAdvancedWorkspeedIntegration.description>Исследования в области алгоритмической предварительной обработки позволит нам создать продвинутые версии интегратора скорости работы.</GNAdvancedWorkspeedIntegration.description>


</LanguageData>